Fifa 19 Pro Club 招人

開心足球⚽️

招ST,CAM,CDM,CB,ANY,想踢咩位都可以
最緊要玩得開心

夠人就開波

可以直接add我

pt ok ?

ok

CDM can join?

推

推下先

仲有冇?

Can Join?????